由細到大都有一個問題

其實火影入面啲苦無攞嚟掟人，有冇機會係個柄掟中人，大大減低個殺傷力？
咁多位physics大神指點吓我

呢個問題我都想知

我諗緊會唔會係同羽毛球球原理一樣，頭永遠向前

樓主無玩過飛鏢

其實火影有用苦無掟人、有時仲加埋引爆符、eg 鹿丸對多由也or 鳴門對寧次都有

係咪啫係支苦無掟出嘅時候只會向前轉差唔多90°就唔會再旋轉，只會向下跌？

冇